我覺得聽日應該每人跪係政總門口同埋喊出黎！

咁全世界就會覺得我地好慘 同埋 覺得政府好衰

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

如果幾萬人喊幾壯觀

如果喊唔出可以用眼葯水

膠post唔好推
集中叫人621出嚟

學777?

聽日要出黎

係阿 引警察打我地

聽日一定要出黎

612都幾萬人喊
食撚哂催淚彈

所以好壯觀

612 係成功既

如果無得食催淚彈

都要喊出黎

咁就成功了

都話聽日要出黎囉

迫警犬再用催淚彈

洗唔洗幾萬人一齊苦行又破健力士紀錄

可以 行入立法會

Gchi

咁就一定贏盡民意👏🏻

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

人大左好似真係眼淺d

又可以滿足和理非 又好激進

撐修例都咁做

你地喊唔喊到

好post